#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: File renaming on upload\n"
"POT-Creation-Date: 2018-03-26 23:11-0300\n"
"PO-Revision-Date: 2017-01-17 13:05-0200\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: \n"
"Language: zh\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Poedit 2.0.5\n"
"X-Poedit-Basepath: ..\n"
"Plural-Forms: \n"
"X-Poedit-KeywordsList: __;_e;__ngettext:1,2;_n:1,2;__ngettext_noop:1,2;_n_noop:1,2;_c;_nc:4c,1,2;_x:1,2c;_nx:4c,1,2;_nx_noop:4c,1,2;_ex:1,2c;esc_attr__;esc_attr_e;esc_attr_x:1,2c;esc_html__;eschtml_e;esc_html_x:1,2c;esc_html_e\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: classes\n"
"X-Poedit-SearchPath-1: file-renaming-on-upload.php\n"
"X-Poedit-SearchPath-2: readme.txt\n"

#: classes/Admin_Pages/class-settings-page.php:55
msgid "General Settings"
msgstr "常规选项"

#: classes/Admin_Pages/class-settings-page.php:59
msgid "Rules"
msgstr "规则"

#: classes/Admin_Pages/class-settings-page.php:63
msgid "Advanced"
msgstr "高级"

#: classes/Admin_Pages/class-settings-page.php:109
msgid "File renaming"
msgstr "文件重命名"

#: classes/Admin_Pages/class-settings-page.php:123
msgid "File Renaming on upload"
msgstr "File Renaming on upload"

#: classes/Options/Advanced/class-ignore-extensions-option.php:62
msgid "Ignore file extensions"
msgstr "忽略文件扩展名"

#: classes/Options/Advanced/class-ignore-extensions-option.php:63
msgid "Does not rename filenames with these extensions"
msgstr "不要重命名使用这些扩展名的文件名"

#: classes/Options/Advanced/class-ignore-extensions-option.php:63
#: classes/Options/Advanced/class-ignore-filenames-option.php:64
msgid "comma separated"
msgstr "逗号分隔"

#: classes/Options/Advanced/class-ignore-filenames-option.php:63
msgid "Ignore filenames"
msgstr "忽略文件名"

#: classes/Options/Advanced/class-ignore-filenames-option.php:64
msgid "Does not rename these filenames"
msgstr "不重命名这些文件名"

#: classes/Options/Advanced/class-ignore-filenames-option.php:76
msgid "Ignores filename only when extension cannot be found"
msgstr "仅当无法找到扩展名时, 才会忽略文件名"

#: classes/Options/Advanced/class-ignore-filenames-option.php:77
msgid ""
"If you have issues with some other plugins try to unmark this option"
msgstr "如果您遇到其他一些插件问题, 请尝试取消选中此选项"

#: classes/Options/General/class-enable-option.php:60
msgid "Enable plugin"
msgstr "启用插件"

#: classes/Options/General/class-enable-option.php:61
msgid "Enables the plugin"
msgstr "启用插件"

#: classes/Options/General/class-filename-structure-option.php:96
msgid "Filename structure"
msgstr "文件名结构"

#: classes/Options/General/class-filename-structure-option.php:97
msgid ""
"Manages the filename structure using rules. If you want only the "
"filename, leave it as <b>{filename}.</b>"
msgstr "使用规则管理文件名结构。如果您只想要文件名, 请将其保留为 <b>{filename}.</b>"

#: classes/Options/General/class-filename-structure-option.php:97
msgid "Rules available:"
msgstr "规则可用:"

#: classes/Options/General/class-filename-structure-option.php:103
msgid "Character(s) used to separate rules"
msgstr "用于分隔规则的字符"

#: classes/Options/General/class-permalink-update-option.php:126
msgid "Update permalink"
msgstr "更新固定链接"

#: classes/Options/General/class-permalink-update-option.php:127
msgid "Updates attachment permalink following the filename structure"
msgstr "更新附件固定链接在文件名结构之后"

#: classes/Options/Rules/class-datetime-option.php:114
msgid "Datetime"
msgstr "日期时间"

#: classes/Options/Rules/class-datetime-option.php:115
msgid "Enables Datetime rule"
msgstr "启用日期时间规则"

#: classes/Options/Rules/class-datetime-option.php:122
msgid "Datetime format "
msgstr "日期时间格式 "

#: classes/Options/Rules/class-datetime-option.php:122
#, php-format
msgid "You can see more formats <a target=\"_blank\" href=\"%s\">here</a>"
msgstr "您可以查看更多格式<a target=\"_blank\" href=\"%s\">此处</a>"

#: classes/Options/Rules/class-datetime-option.php:122
#, php-format
msgid "Result: <b>%s</b>"
msgstr "结果: <b>%s</b>"

#: classes/Options/Rules/class-filename-option.php:280
msgid "Filename"
msgstr "文件名"

#: classes/Options/Rules/class-filename-option.php:281
msgid "Enables filename rule"
msgstr "启用文件名规则"

#: classes/Options/Rules/class-filename-option.php:288
msgid "Convert"
msgstr "转换"

#: classes/Options/Rules/class-filename-option.php:298
msgid "Accents"
msgstr "强调"

#: classes/Options/Rules/class-filename-option.php:298
msgid "Converts all filename accent characters to ASCII characters"
msgstr "将所有文件名重音字符转换为 ASCII 字符"

#: classes/Options/Rules/class-filename-option.php:299
msgid "Lowercase"
msgstr "小写"

#: classes/Options/Rules/class-filename-option.php:299
msgid "Converts all filename characters to lowercase"
msgstr "将所有文件名字符转换为小写"

#: classes/Options/Rules/class-filename-option.php:300
#: classes/Options/Rules/class-post-title-option.php:95
msgid "Post title"
msgstr "文章标题"

#: classes/Options/Rules/class-filename-option.php:300
msgid "Converts filename to post title whenever it is possible"
msgstr "只要有可能将文件名转换为标题"

#: classes/Options/Rules/class-filename-option.php:305
msgid "Besides whitespaces, converts the following characters to a dash."
msgstr "除了空格之外, 将下列字符转换为短划线。"

#: classes/Options/Rules/class-filename-option.php:305
msgid "(Space separated)"
msgstr "(空格分隔)"

#: classes/Options/Rules/class-filename-option.php:312
msgid "Remove"
msgstr "移除"

#: classes/Options/Rules/class-filename-option.php:319
msgid "All non ASCII characters"
msgstr "所有非 ASCII 字符"

#: classes/Options/Rules/class-filename-option.php:320
msgid "Specific characters"
msgstr "具体字符"

#: classes/Options/Rules/class-filename-option.php:331
msgid "Truncate"
msgstr "截短"

#: classes/Options/Rules/class-filename-option.php:336
msgid ""
"Max lenght of a filename. Leave it empty if you do not want to use this "
"feature"
msgstr "最大长度的文件名。如果您不想使用此功能，请将其留空"

#: classes/Options/Rules/class-post-title-option.php:96
msgid "Enables post title rule"
msgstr "启用文章标题规则"

#: classes/Options/Rules/class-post-title-option.php:97
msgid "Adds post title whenever it is possible"
msgstr "只要有可能添加标题"

#: classes/Options/Rules/class-siteurl-option.php:115
msgid "Site URL"
msgstr "站点 URL"

#: classes/Options/Rules/class-siteurl-option.php:116
msgid "Enables site URL rule"
msgstr "启用站点URL规则"

#: classes/Options/Rules/class-siteurl-option.php:123
msgid "The site URL (Change it the way you like)"
msgstr "网站网址(按您喜欢的方式更改)"

#: classes/WeDevs/class-wedevs-settings-api-original.php:379
msgid "Choose File"
msgstr "选择文件"

#: classes/class-plugin-core.php:84
msgid "Do you like this plugin and find it useful? Help me!"
msgstr "你喜欢这个插件, 发现它有用吗? 可以帮我一下!"

#: classes/class-plugin-core.php:84
#, php-format
msgid ""
"<a href=\"%s\" target=\"_blank\">Write a review</a> telling how it is "
"useful for you."
msgstr "<a href=\"%s\" target=\"_blank\">撰写评论</a>, 告诉您如何对您有用。"

#: classes/class-plugin-core.php:85
msgid ""
"That will help spread the word making other people know about it too."
msgstr "这将有助于传播让别人知道这个词。"

#: classes/class-plugin-core.php:86
msgid "Write a review"
msgstr "发表评论"

#: classes/class-plugin-core.php:92 classes/class-plugin-core.php:149
msgid "Premium version"
msgstr "收费版"

#: classes/class-plugin-core.php:94
msgid "Did you know this plugin has a premium version?"
msgstr "你知道此插件还有收费版吗?"

#: classes/class-plugin-core.php:95 classes/class-plugin-core.php:153
msgid "Take a look at some of its features:"
msgstr "看看它的一些功能:"

#: classes/class-plugin-core.php:99 classes/class-plugin-core.php:155
msgid "Edit filenames and permalinks manually"
msgstr "手动编辑文件名和固定链接"

#: classes/class-plugin-core.php:100 classes/class-plugin-core.php:156
msgid "Update old media"
msgstr "更新旧媒体"

#: classes/class-plugin-core.php:101 classes/class-plugin-core.php:157
msgid "Autofill ALT tag"
msgstr "自动填充ALT标签"

#: classes/class-plugin-core.php:102 classes/class-plugin-core.php:158
msgid "Custom field rule"
msgstr "自定义字段规则"

#: classes/class-plugin-core.php:103 classes/class-plugin-core.php:159
msgid "New rules"
msgstr "新的规则"

#: classes/class-plugin-core.php:106
msgid "Upgrade to premium version"
msgstr "升级到高级版本"

#: classes/class-plugin-core.php:150
msgid ""
"Do you like the free version of this plugin? Imagine what the "
"<strong>Premium</strong> version can do for you!"
msgstr "你喜欢这个插件的免费版本吗? 想象一下<strong>付费版</strong>能为您做些什么!"

#: classes/class-plugin-core.php:151
#, php-format
msgid ""
"Check it out <a target=\"_blank\" href=\"%1$s\">here</a> or on this "
"link: <a target=\"_blank\" href=\"%1$s\">%1$s</a>"
msgstr "查看<a target=\"_blank\" href=\"%1$s\">此处</a>或此链接: <a target=\"_blank\" href=\"%1$s\">%1$s </a>"

#: file-renaming-on-upload.php:16
msgid ""
"Fixes file uploads with accents and special characters by renaming "
"them. It also improves your SEO."
msgstr "通过重命名修复带有重音符和特殊字符的文件上载。它还可以提高你的SEO。"

#: file-renaming-on-upload.php:55
msgid "Settings"
msgstr "设置"
